點解對香港灰心就返大陸做野？

調返轉黎講返大陸做野係唔係對大陸有憧憬？

灰心

ching咩事咁灰心呀？

達哥都奶共

達哥唔奶共你養佢呀

宇宙gem都對香港樂壇灰心

疑人勿用

睇唔過眼>所以入城寨賣砵仔糕
對香港灰心>所以返大陸做野

係
不能夠怪佢

冇希望就唔會失望啦

藝人心淡番大陸搵食就奶共

所以不能夠怪人奶共

認左係為錢
原來佢自己先係最大五毛

唔怪得波台咁多ching轉行做9upper，原來都係對香港灰心

早幾日又宣傳大陸快餐game

祖國發展一日千里 咁有潛力
返大陸做野有咩問題

冇
好事黎既
但係一個返大陸做完野再落黎香港搞港獨就好大問題

好失望